李慧玲、岑子杰 林鄭月娥年初七強制安心出行 香港人點拆解？ 中共習近平美國拜登終於通電話！ 傑斯給自己友最新口訊！

#安心出行 #習近平 #左右大局

李慧玲、岑子杰
林鄭月娥年初七強制安心出行 香港人點拆解？
中共習近平美國拜登終於通電話！
傑斯給自己友最新口訊！
D100 左右大局 LIVE
（主持：李慧玲、岑子杰）
1700-1930

D100 Radio
513K subscribers

林鄭月娥年初七強制安心出行 香港人點拆解？中共習近平美國拜登終於通電話！傑斯給自己友最新口訊！D100 左右大局 LIVE（主持：李慧玲、岑子杰）

香港政府宣布年初七（18日）起，有條件放寛防疫措施，包括食肆容許晚市堂食，每枱最多4人，食肆及其他處所的負責人，必須要求顧客掃瞄「安心出行」應用程式，或登記個人資料，員工亦要每14天接受病毒檢測，否則將被停業3至14日。食物及衞生局局長陳肇始表示，當局正制訂前線執法指引，亦會提供更多資料及指引給予食肆等處所。對於晚市買外賣是否需要掃碼，陳肇始說，只要進入餐廳範圍都需要掃瞄二維碼。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

相關影片:
1. 林鄭月娥見中共習近平述職前急認衰 向台灣澳門低頭有景轟！香港國安法後金融機構銀行家離開香港 香港政府即出招？邵家輝獻計贈八達通 香港人小心被監控！D100 左右大局 足本重溫（主持：岑子杰、何啟明） ()
2. 林鄭月娥突擊油麻地碧街 封區強制檢測有景轟？林鄭梁振英特首選舉隔空開火香港人繼續食花生！屯門山景邨清潔工墮垃圾槽 香港政府點解唔肯改善？D100 左右大局 足本重溫（主持：李慧玲、梁晃維） ()
3. 林鄭月娥封區翻兜油麻地 零的突破安撫中共習近平？林鄭起底查冊唔識分 借香港人私隱限制傳媒調查保護權貴？劏房租管益業主 基層等加租？D100 風波裏的茶杯（主持：毛孟靜、黃浩銘 訪問：黃肇鴻、李傲然） ()

D100 香港:
Facebook:

================

1700-1930 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

====================

稻苗學會主席講緊

華為機有冇得裝

方保橋講緊

聽眾 phone in